洗版炸彈公開

好簡單

download呢個file:

然後ctrl-a所有content

擺係某個page

glhf

( Show blocked user: stevefan1999二世 )

切記要copy所有content! 淨係係咁newline係無用

我仲有其他方法

許生好似fix咗

不誠實使用電腦，留返同個官講

你都on撚9
關dishonest use of computer乜嘢事

係連尼住唔肯幫lihkg做unit test 啲咁簡單嘅unicode symbol都唔filter

你唔好咁撚無聊做臭IT個名啦 IT呢行本身個Reputation 係香港已經好撚差 就係多得你呢d識少少就係度周圍炸人認叻既煩西

netsend二世

filter 來無咩意思
用戶名有做 checking，大部份 space / blank unicode 都有過濾
你可以試下邊啲字眼我地 check 漏左，歡迎同我地回報返

如果有人要惡意洗版，內容無論係空白同埋一堆無意義文字出來嘅效果都係一樣，就係都會影響到其他會員
管理團隊都一樣會作出處理

學術部份
blank unicode 其實多到數唔哂亦都 filter 唔哂，而且係唔同 unicode block 入面都會有
就連 CJK 都有包含到，或者有啲會視乎 system 嘅 font 而出到唔同嘅 symbol
所以只能希望會員能夠自律

巴打年紀輕輕有唔錯嘅電腦知識我十分欣賞
香港 IT 界亦都需要多啲人才
但希望你會將你嘅知識運用喺適當嘅地方
而唔係作出影響到他人嘅行為來突顯自己
希望你明我講咩啦 Steve

望遠上水

離題問問：VIP處理成點

記得Ben哥仔以前係舊登都係咁曳曳, 哈!

profile xss more good play

香港IT有賴steve